/* 
  Localizable.strings
  ForgetItNot

  Created by 박정현 on 08/08/2019.
  Copyright © 2019 박정현. All rights reserved.
*/

"Category" = "카테고리";
"Range" = "범위";
"Repetition" = "회차";

//FinTableView

"Swipe the cell" = "셀 스와이프하기";
"Clear" = "완료";
"Skip" = "건너뛰기";

//AddFinView

"Category(within 20 letters)" = "카테고리(20자 이하)";
"Range(within 20 letters)" = "범위(20자 이하)";
"Oops!" = "경고";
"You should write category and range." = "카테고리와 범위를 입력해야 합니다.";
"You already have been added same item." = "이미 같은 항목이 존재합니다.";
"OK" = "알겠습니다.";
"New category" = "새로 추가";

//FinInfoView

"Are you sure to delete?" = "정말 제거하시겠습니까?";
"You cannot restore it." = "제거 후에 복구할 수 없습니다.";
"Yes" = "네";
"No" = "아니오";

//SettingTableView

"There is no category." = "제거할 항목이 없습니다.";
"Enable notify(6pm)" = "알림 설정(오후 6시)";
"Remove ads" = "광고 제거";
"Ads has gone" = "광고 제거 완료";
"Restore purchase" = "구매 복구";
"Remove all data" = "데이터 초기화";
"About this app" = "앱 정보";
"Do you want to purchase?" = "구매하시겠습니까?";
"Ads will be gone." = "광고가 사라질 것입니다.";
"Restore Completed" = "복구 완료";
"Are you sure to clear data?" = "데이터를 초기화하시겠습니까?";
"You have to confirm that you finished semester or all exam." = "학기나 모든 시험이 끝났을 때 실행하십시오.";
"Your data will be deleted." = "모든 데이터가 제거될 것입니다.";
"You agree with deleting all data from app." = "이 앱의 모든 데이터를 제거하는 데에\n동의합니다.";
"version : " = "버전 : ";
"Are you sure to remove \n%@\n from category List?" = "%@\n제거하시겠습니까?";
"You should confirm that it isn't needed anymore or has typing error." = "더이상 필요가 없거나 잘못 입력했을 때\n실행하십시오.";

//Themes
"Forget Me Not" = "물망초";
"Dark mode" = "다크 모드";
"Rainbow" = "무지개";
"Black & White" = "흑과 백";
"Piano" = "피아노";
"Into the sea" = "바다 속으로";
"Silvertone" = "실버톤";

//Notification
"Review of Today" = "복습하셨나요?";
"Reviewing is the best way to memorize!" = "공부의 완성은 복습에 있습니다.";
